- [x] เพิ่ม API Cms 1 เส้น เปน List All
- [x] API Cms Show / List ข้อมูล shop ไม่ออก
- [x] API CMS ประวัติลุ้นของรางวัล
- [ ] Filter Date
- [ ] Valid
- [ ] *** ตอน Redeem เอา Address Default มา
- [x] Report Customer Bill ใส่ UserID มาด้วย
- [x] Report Customer Bill Header ไม่ตรง
- [x] Report Bill Error 500
- [x] * แก้เปน Type Response

- [x] Auto สร้างที่อยู่
- [x] API Check Register >> เปลี่ยนเป็นที่อยู่ Default
- [x] เมื่อ Redeem > ให้ Update is_use =1 ทุกใบเสร็จของตัวเอง
- [x] ตัด stock
- [x] History Redeem App ขาดรูป
- [x] Filter ตรวจสอบไม่เสร็จไม่เอา is_complaint มาแสดง
- [x] API ประวัติใบเสร็จ
- [x] API ร้องเรียน
- [x] App redeem history ถ้าสินค้าไหนมี size เอา size มาแสดงด้วย